有沒巴打玩緊手機PUBG

有沒興趣一起玩

利申：玩左10場食兩雞

荒野行動？
哥玩第一場就食雞